王振民指未來5年不適合重啟政改：普選會像中東內戰內亂

王振民指未來5年不適合重啟政改：普選會像中東內戰內亂

中聯辦法律部長王振民在北京表示，香港未來5年不適合重啟政改。

王振民稱，過去花了多年時間處理政改卻都不成功，不能把未來5年、10年時間都用來處理政改而不解決經濟民生等問題，「你覺得我們就別的事都不幹了，都處理政改嗎？我覺得我們不可能同時做那麼多事情」。

他又說，現時香港社會撕裂主因是經濟民生發展問題沒有解決，「不是說一政改就把這些問題解決了」。

王振民之後稱，全世界很多國家把時間用作搞民主，結果是像中東等地，「普選以後結果都是內戰內亂，天天都產生那麼多難民到世界各地，這都是政改造成的，都是搞普選造成這麼一個結果」，反問記者「你們希望香港是這樣嗎？」

被問到是否對候任特首林鄭月娥沒有信心，王振民說，相信林鄭月娥是出色及成功的特首，對她寄予厚望。

成班中國奴才

岩

香港人民智味開發

普咩撚野選

華人是要管的

5000年不變

會內戰?乜咁睇得起香港人

九龍打新界？定係深圳打香港

支那狗會講信用咩
搵班五毛狗上來轉移視線就得

普選會內亂？
戇鳩， 根本冇根據， 記者戇鳩鳩唔問佢點推斷出來

美國係民主國家有無難民

Captain Hong Kong :civil war

咁咪好囉
上海深圳即時超越腥簡唔使再等

肯定會有內戰，解放軍vs香港選民